[召集Mavic pro玩家]有冇人買左dji care?

諗緊買唔買好，得返一日
另外跟機張card係u1 都拍到4k片？我以為要u3

留名

冇街去丫？

我無買

Mavic Pro Max Video Bitrate‎: ‎60 Mbps‎

dji care 跟機送1年
dji care refresh 先要比錢

睇錯 MacBook Pro

我出返去先

咁你有冇買refresh?

無
佢換新機要比錢

機都未有

佢個語音有冇得熄或者轉英文？唔想聽普通話

我買咗 refresh

好似轉手機os 行英文
take off, landing ...etc

睇左dr條片 好勁咁

我都諗緊買唔買好，但飛海沉海底又保唔到

買左,飛左4,5次成日都有d位差少少炒

室內飛？

成日同d柱呀,電車纜擦身而過

訂左未到貨

飛埋d電車度好危險哦，d電線

試過一次以後唔敢,同埋試過飛飛下冇左圖傳signal,個gps又錯位,部mavic仲要已經飛到肉眼見唔到,嚇到我瀨屎咁

買左 ，之後可以飛得大膽d

鐵同電纜影響signal 嫁
教學有講

冇signal之後點？會自己connect 返？

冇圖傳signal基本差都依然可以控制到部機,不過係冇畫面睇,肉眼睇到部機既話咪手動控返自己身邊囉,肉睇唔到就要自動返航

自動返航識唔識避建築物咖？，定係會最短直線咁返黎

suppose佢有前後左右同下面都有sensor識自動避,但我自己試過test下佢個sensor,覺得都唔係太可靠
btw自動返航個陣可以控制佢高度,你驚既升夠2,300米左右囉,基本上都高過九成建築物

得前面同底有感應器咋喎。

有人試過玩到一半熄左remote control, 會自動return to home

return to home 有得set 自動升20米再return to home

升到上2300咪咗

升夠2300米我笑左出來

佢應該以口語形式指
二，三百米

文盲?

有咩地方夜景好影
有冇巴打一齊出嚟玩交流下

mavic pro 夜景setting
raw + tripod mode + m mode + 無乜風

我問地方

不過多謝指教

準用家留個名先

我都訂咗

好撚想買啊

依家好快到，btw 唔知有冇人開 telgram group呢

開左

不如開post 招下人

明天可以玩喇

等緊機會去夜拍下

gimbal 有問題，入左廠
希望二月尾有得攞返

第一水 mavic,無撞無入水

Mavic Pro 有份

玩左幾年 巴打比下意見

有興趣可以入嚟wtsapp gp交流吓